【支那】公司喺廁所裝計時器！杜絕帶薪拉屎！

厲害了！

我入到黎

有人面辨識 幾時整埋糞便辨識
睇舊屎就知邊個痾
條渠塞左可以即刻搵兇手收返錢

菊紋辨認